如果97無回歸 宜家香港仲係英國統治 香港會變成點

最起碼少幾幾萬支那人 香港人一定會開心好多

幾百萬先岩

應該會有班大中華膠日日嘈要回歸祖國

唔會有人因為保護自己屋企比人捉去坐監

回你老母歸

> User name

雙十「國慶」vs 十一「國慶」

可能已經超越紐約

個個屌鬼妹啦 港女冇人要

應該變左亞洲第一，二強 拋離新加坡

ICAC仲有d用...
班廢老會話大陸幾好幾好...
基建唔會用中建...
立法會講講英文...
好似係

少一百萬支那人，多十幾萬公屋單位分配比香港人
可能已經邁向全面自治，有總理，有全直選嘅國會
bno 有美國免簽，護照方便性同新加坡並列
無起膠鐵
無起港豬
無自由行

不要再說了.jpg

大家都係英國人

其實英國有無計壓低樓價？
當年樓價都偏高

但佢地一定係少數/地下共產黨員黎

當年買唔起私樓一係跌左落公屋，一係跌左落居屋
而家

個陣樓價邊有咁高
高樓價係大陸迫架

冇如果
向前看la

係 必定會更加民主自由
香港仲可以走一個多元發展既社會
唔會單一走向零售藥鋪金行化妝品鋪
著重科技發展應用 海水化淡,自給自足,唔再續東江臭水
新界東北保留自然生態,歷史古蹟繼續保存
最緊要係有自己既移民審批權, 輸入國際人才黎香港發展
少咁百幾二百萬支那蝗, 少咁班盲毛 已經好好多

英國佬一定會逐步放寬
最後結果都係赤化

無沙士

呢個真
英國佬為左做支那生意
一定會畀開放香港畀佢地做跳板

但民主、自由方偭應該會發展得唔錯

赤化原因唔係英國佬為生意放寬
主因係香港人
我相信08年個情況一定唔會變

又有錢搵, 又有民主

只有繼續英國管，香港先一直明亮

赤化都放D高質大陸人落黎。
唔會好似而家班仆街生藩咁先

直接返大陸住囉

支英一樣咁仆街
不過至少有得住

到時會大把港豬

好遙遠

真係諗起都扯扯地

一百萬白人

新加坡仲有排追香港

優質鬼妹

諗起都扯扯哋

租務管制

可惜沒如果.mp3

White Hongkonger of European ancestry

假設sars都會係03年左右經大陸傳入香港
唯一諗到既好處應該係sars後放自由行
令經濟好快恢復返
不過都種下左之後太多自由行既問題

反而班港豬會嘈，想做支那人

不過痴住中國難免赤化 , 應該講如果當初88年R
O.A.D組織成功係澳洲買地建港今日我地會點

一定係亞洲第一
唔會比新加坡超越

有英國會好dd

[edit] 唔記得貼示意圖

咩GAME?

屌
共匪

Wargame: Red Dragon (最近 Steel Division: Normandy 44 dev Eugen Systems 出品主要系列)
WWII HoI4有香港mod

你會無得屌鮑姐

send去貼吧

教主講過歷史沒有如果，只有教訓

領匯會有良好的監管……成為政府監管最成功嘅一樣發展項目
香港會有一套入籍系統，包括香港歷史的基本認識作為港人身份認同宣誓……繼續持英國海外國民護照出入英聯邦國家有更大的便利 (才真正的放眼世界……互相交流學生?人材?投資?)
人口維持係 5-6百萬人，開發土地更大自主權力 ( 與發展私人發展商良性競爭)
非強制性徵兵， 增強歸屬感

香港既上一代人、政客竟然可以完全無反對阻止

不要再說了

泛民同政府個關係會好
聞賤聯嗰堆會變成反對派
但佢地班地下共黨應該周不時俾政治部請去飲咖啡
市政兩局仍然存在，成為各政黨培訓新人地方之餘，亦提升市民對市政嘅參與

膠鐵應該變返做區域快線
西鐵變成客貨兩用
機鐵青馬大橋段會變成4線行車

環保嗰邊會做得完善好多
城市規劃方面公民參與度更大

大家繼續考會考同A level，副學士呢啲怪胎唔會出現，讀唔成書唔該去TI
新市鎮居民唔需要受蝗蟲滋擾
雙十仍然會見到周街青天白日旗
大家都係British Overseas Citizen (英國應該唔會俾600幾萬香港人有居英權）
可以上訴到樞密院，由英國嘅大法官去處理

不過
中文中學仍然有可能出現 （因為呢個政策無記錯好似係97年之前諮詢）
地產霸權都會存在
英國會視香港為英中貿易平台，所以經濟都會向支那偏頗，但起碼唔會好似而家咁離譜
圍村班土佬仍然係惡霸，丁屋問題仍然存在

仲有
現任督爺應該係David Cameron

唔係支那就得啦

個post睇到我好撚心酸

英文會好左先

無97回歸
就無市政局同立法局選舉制度改變

事實係確定左香港要回歸中國後
英國先積極推動香港民主政制

亞視仍然存在

自治
不了

但問題係現實上世界嘅風向唔輪到你唔玩民主

唔好忘記英國二戰後已經面對緊去殖獨立風潮

你就算唔傾主權移交，都會逐漸走向民主化，去穩定民心。同埋二戰後左翼抬頭，就算香港人唔嘈，英國國內嘅左膠勢力都會嘈佢

有租務管制

肯撚定

可能啦
甚至到時香港有機會成為第二個直布羅陀

但中國政府擺明個態度就係一定要歸還香港
甚至不惜動武

睇返成個中英談判
香港代表完全無say就可見一二

今天我...

鮑姐依然係鐵膽，其他女星都係湊人頭

少一百萬呀